[集思廣益] 朋友姓陳，佢老婆姓梁，仔女叫咩名好

我朋友姓陳，佢老婆姓梁，有咗龍鳳胎，仔女叫咩名好？
利申:我的朋友不是我

梁生好漢

陳先生 陳小姐
陳生 陳太

陳仔
陳囡

陳寶珊